[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(153) 第4個一位粗卡 請大家繼續全力支持女友

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

做咩有兩個po

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
[MEET&GREET] GFRIEND 2ND ALBUM 'TIME FOR US' (Broadcast time Feb 22, 2019 17:00 (KST))

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

岩岩唔得閒 辛苦晒開新po

再恭喜女友一位粗卡留名
金韶情世界級靚

見冇人開咪幫手開

仲有唔該睇定d先好開緊新po時留言
咪斷post呀

射射你

想知佢地一位之後食緊咩
原來可以上台食野

Sor ar 頭先見到你都有開

我女友一位粗卡！！

你個標題有d hea所以揀佢依個post
不過都辛苦你上緊堂都開po

魚生
但其實都買咗…係咪一唔一位都有得食？

銀仔:食就食硬
不過都預左一位

有一位就係台上encore個陣食
冇一位就後台
點都嬴

化悲憤為食量

求中文翻譯

呢個Title 好好 多 ...

一位粗卡留名

返緊工 忙到狗咁樣
留名

冇錯

聽日拎新碟

4th打錯做5th

精而簡 唔hea嫁

食塊魚生邊夠喉
後台已經有幾桶炸雞ready

今鋪我buy你
但真係好短

支持

一位留名

有you are not alone live版呀
唱得好正，以為播CD

頭3個字代表我對銀仔嘅愛慕同思念
點知見又見唔到
想望下佢嘅卡仔 但又抽唔到
就用....黎表示我嘅無奈同埋嬲自己無能力

第四個一位粗卡

今次cb暫時啲舞台衫都穩定在線

中豬卡

agree 銀仔粉紅色果套

銀點解會咁正omg

LM

返黎啦

Lm

知唔知咩係預言家？

你地中晒啲琳 我感覺我會抽唔到

我想要B都比佢地中曬

我覺得連登有唔同黨派搵人換都好易

返黎治一治班csl啦

appetizer嚟 你估佢哋咁細食咩

仲有漢堡包加薯條

我豬銀

呢張銀好不得之了

原本想買多隻
點知原來後日交收

daybreak啲小卡同之前啲concept art差好遠
小卡影出嚟靚好多

In咩vitation card 以為啲乜好野原來廢既

我地玩即場拆小卡

好耐冇見到你留名

娜娜

如果剪短我唔撚去

好想黎join你地

Cap底左

套衫可以再柒d

黃金甲

會唔會太正

交收嗰日帶定本卡簿去換
希望可以換到朶玫瑰返嚟

一位粗卡

如何買到limited edition呀，嗚呀！！！！

換以前啲卡得唔得

你係想用以前既卡換依家既卡?
因為我有d想用以前既卡換新卡

+1

以前卡換以前卡啦 唔會舊換新

有無得自動filter走銀仔小卡啲圖

你有無豬既卡先
因為我已經齊左B既小卡(未計新專)
如果你有5張我無既豬卡
我可以令你齊TFTMN 既B仔set
因為我記得換過貝雷帽B仔俾你

有豬卡 但係唔知你有冇果張豬

金藝源世界第一

靚到癲

點解可以咁靚

又係B啊

一樣樣

好正

大家後日幾點去拎 我想換卡

lm

#Buddy3rdAnniversary

幾點開始幾點去

都係港場彩虹燈最靚

原來今日應援聲好強勁

我見THE SHOW CHOICE無女友份既
即係下星期THE SHOW無佢地?

4～7pm好似

4點見

特典係咩黎 ? 人人有 ?
第一輪交收好似話未有特典住

gmarket連手燈都無貨

運費貴過隻碟

你唔按心心

唔㩒心心就cap圖
罰你全隻碟所有歌都要㩒心心

一直放左係度刷冇禁過制

想問如果想等第二次交收係咪連表都唔好填

同無刷無分别 好似係

愛呢啲放係個心度嫁嘛 下下要做出黎既咩

唔係掛 我刷左好耐嫁喎

接銀仔收工之後食飯

吃貨銀

無禁心心admin唔升你

哇，好絕呀

琳子

其實佢得返8%電都仲聽緊主打歌
要讚喎

黎料啦智仔

可能真係我冇禁所以唔升

所以成日話小小肥嘅女仔係潛力股
要長線發展

50個1位重溫

Cr : Channel Yeochin

抵死

星期一再試升先

唔用黎升級都要禁啦
每個專輯個心要禁， 女友團體個心要禁 , 全部歌個心都要禁

不過今次炒晒車

嗰兩枝筷子

同問

其實點解唔直接dm佢 東方巴唔知幾時先上水覆你哋

我就係喺地庫買

舊飯

只不過突然想入連登

睇個member老num已經分唔清

屌唔係新會然就得啦

因為成日有班人改名分身 扮新人
認錯咗sorry

終於得閒上水 lm

因為有個朋友之前話留左 ..其實我上去之前已經知地庫有$230 .. 不過費事因為個$10 來搞到我個fd 以後留唔到野 ,所以照比 ..

仲有，依家d 唱片舖已經係夕陽行業 , 真係無咩錢賺 , 責貨又多 , 睇錯又會變死貨 ...真係回報好低既行業 ...如果唔係近呢幾年d 韓流又興返玩小卡 ,我諗信和個幾間應該都執得8899 ... 我又剩係買Gfrind d 碟 , 咪當比佢賺小小 囉

我以為你係大佬 原來背後仲有大大佬

90 年代 ...個時我都幫親唔小 ...其實佢地做到咁多年 ..真心勁 ...

哇 依度好多大佬架
而且我地分工嘅 大家都有負責唔同範疇

唔使sorry

認錯咗你係新人都係sorry好啲

新飯留名
一位粗卡

辛苦你地喇

東方巴，我想請問下依家韓國咩環境，有無收到咩野風 ,SoMu 係咪打算谷咪呢兩日就算，下星期放棄唔打榜啦 ...

你都問得幾好笑
希望佢答到你啦

想見

依d時候你先上水

能醫百病

琳子依家好優雅， 成日都咁擺隻手
鞠躬又會擺隻手喺心口

我其實係見到The Show 又無左 , 下星期d 投票又腳軟我先咁問 ... 因為一般公司打榜 , 都會盡力叫d fans 去做野 ... 但我見到下星期既情況 ....只有Somu 今日出左隻限定谷今星期銷量 ...其他唔覺眼 ...,所以佢係個邊最貼到d 消息，所以先問埋d 咁既問題 ...

都知你地辛苦 .....亦都知Somu d staff 根本唔需要同d Buddy 解釋同交代 ...都係個句 ..... 辛苦晒

又改名

銀紙??

改名

銀字開頭
目測係銀黨

改未

未諗到好名 慢慢再諗

之前諗左一堆名
遲D可以慢慢改

呢個名跟一世 唔改

精而簡

我都係改番D普通名

Cr. B603 B啊

笑左

Cr. 980603_B
B啊 深夜特別掛住你

新post留名

日出大發

西我面啦

4周年派對 ep2 中字

食河粉啦你 西面唔岩你

you are not alone

三位仙女，琳B智

原來係落雨既舞台，對父母講既話

我攰啦
做manager飯算

早抖

你真係攰啦

其實係咪應該比豬把聲抖吓
首首都爆其實好傷
今次sunrise聽得出銀同豬唱得有d辛苦
有時唔一定係高音先好聴
Eason都話輕力d唱有時效果仲好

清晨一琳子

唔知今日去信和仲有冇貨呢

快啲去可能仲有

可以試下

一陣1點倒去碰下運氣先

即刻down落嚟做鬧鐘

Iphone有冇得轉嫁

好撚廢 晚晚都係咁問我應該點玩

有 轉an機

屌你

用itunes呱
好耐冇整過鈴聲

iphone整到
我鈴聲係you are not alone

豬仔好靚啊
好羨慕啊

求LW

求銀河

好似肯食炒價就有

正呀喂

多謝大神

覆錯post

連登畢地有愛

想問下聽日邊到交收

音中請盡快投票

今天Show!Music Core一位候補：GFRIEND / 請夏 / MC The Max

請Buddy調整手機為首爾時區，在台灣時間15:30（韓國時間16:30）完成手機簡訊投票。

投票時間：14:40 - 15:30
手機時區：更改為首爾
傳送至以下號碼：+820505
輸入：여자친구

大家記得投票呀

快d 投票，今日唔易打 ...對手音源超強 ..

投咗

各位Buddy 快d 投票囉

入左候補，都幾大機會贏

投左

用晒我 5 個 number 投

邊隻kihno?
SS同TFTMN?

呢兩隻自己海外買運返嚟都唔使400啦 真係cls
我後期係yes24都仲買到

紅衫女友來了 ...靚

希望可以橫掃一周

粗卡

一位粗卡

5th win sm 預言家

一位粗卡
睇分數嗰陣好緊張
好彩投票追到

又再一位
但係大家唔好咁快鬆懈 仲要繼續攞多幾個

比d 掌聲自己

唔知有冇投到 820505 sd唔到
8200820505就sd 到
19分鐘前投

一位粗卡
一定要贏埋聽日
一星期一位近在眼前啦

我都係咁

應該關唔同台事

第五個一位粗卡

最多攞埋聽日

佢地終於肯做sunrise reaction

佢地啲reaction又係好正

應該都係 ......

係 聽下D專家話覺得正時 個好開心

由其聽佢地講隻歌好定唔好 女友唱出黎又係點果啲評語

我都有睇開！
同一般reaction好唔同
佢哋會係音樂角度分析

之前睇左個好似spain既歌唱老師評唱歌
無get錯應該都好欣賞佢地

有睇開佢地~正!!

之前睇너 그리고 나同rough果條片 估唔到佢地話너 그리고 나係好啲 好似係

最記得係夏雨嗰陣 其他人都剩係話個intro好正
係得佢哋即刻諗起舒曼

GFRIEND Sunrise 5th Win

我係mini shop到訂左 無跟到團購 想知明天邊到交收 多謝畢地

係琳子啊

咩料
靚到認唔到喎

夾硬推光塊面
又磨走晒啲detail
好肉酸

塊面成舊膠咁

第二張好恐怖

睇黎我真係要學下睇相呢樣野 原來啲圖咁唔掂

尤其係第2張p過龍

唔識+/-ev 一味推曝光

你大概想像下琳子本來個樣 再睇啲相就知幾恐怖
佢本身係白 但係依家白到好似佢件衫咁就over咗
不過靚唔靚好主觀 我哋唔鍾意啲圖唔代表你都要嘅

學多樣野都好既 謝各位指教

竟然喺我搭飛機返香港嘅時候攞左一位 睇唔到

Memoria~Memoria~ 好鬼鐘意個開頭

咁就啱啦 你咁多豬

求大神教學點可以去預錄...過年前都係韓國...

做左鴨先

賣完屎忽都唔一定去到先好笑

手速

ching係咪get錯d咩

I love you, I love you 想話俾你知～

邊間教會？

屌你 咪撚對我老婆有幻想

我屌埋個admin

好靚啊

你真識食

事實係咁 唔信睇歌詞

琳正常好多
同頭先個三張比

請問噚日攞完第一後食魚生片係咩嘢玩法?唔驚梗親咩...

Wellcomeback

有無提子先

雖然唔關一位事
但係我見女友落後緊
想大家幫手投票

頭先拎碟手痕買多左隻daybreak ver
入面小卡同透卡都係豬仔啊

Eat CD

信和1樓mini冇貨 sky 280蚊
地底個層一間250 一間270
啱啱實地考察完 for訂唔到但想買既巴打

呀~~~哇~啊~啊~啊~啊~~~~

真係好穩
仲有豬仔狀態好返好多
前幾個一位個encore都無聽到佢唱晒成首， 豬仔

應該係mmo

我開始懷疑
其實係唔係豬仔先係同我最有緣
我諗住訂3隻係為左豬仔同我B小卡set
然後吊飾都係想中豬同B
點知我已經中晒豬仔
我B既一樣都唔中

希望聽日可以換到我B小卡返嚟

準備改名啦

其實今次豬仔張卡好正 ...嘗試接受下

我鍾意豬仔啊
我本來就想齊今次豬仔小卡
只係接受唔到點解完全無我B
由SS開始已經未中過我B

可能燈走左，嘗試改名轉運

人在遠方....

樂觀啲
中唔到小卡唔緊要嫁

其實銀仔係度嗌 : 我 好 肚餓啊

痴線 銀仔真係好可愛

自言自語

有冇咁好彩

點解要嘗試接受下 講到好委屈咁

我成日都係咁

係我度

我只係岩岩呢次碟中左張

呢個idea 好正 , 係其他團都有做過定女友首創？

豬有mon po

娜正到

Yerin 依家做主持真係唔錯，已經掌握到講野既節奏，適時既返應

一位之後銀仔高音個個隊哂枝咪過去

頭先係B 站見到個Title 好正

強勢5連冠，今晚妳們最紅 ...

銀主今次尾段高音真係抵讚 ...算幾穩定爆

第一張單眼即刻頂唔順
一路幫自己做cpr 一路覆po

迫銀仔加強自信

呢個idea真心正wor

一開頭想同琳拍手

loop

b仔你啲表情真係好正

都係我智最好

紫色backpack好耐無見

我防禦力好低嫁

可以同神童一齊做主持 証明大發了

認真同玩嘅時候都咁吸引

個袋係咩來頭

曾經同琳仔相處左一段時間

係我唔好 買左新袋俾佢

見到你都精神返

世界級

想俾琳子咁望住

係咪睇過選秀同原唱完全兩回事呢

扮新飯？

出現了

呢係毛毯同琳子個紫色backpack 一樣 ...都有段故事

今星期，最後一擊 ...人氣歌謠 ....集氣呀

有無人有B仔吊飾
我可以用豬仔/智仔交換

我都想換b仔

Cr. PrincessYerin96
可愛琳子

朦朧美

係我

好耐都無見藝林公主上水

未訓醒番房再訓過

又要賣腎啦各位

腎臟準備

去唔到 有無畢地可以幫手買

咩事
點解會有黑膠...

5 號呢個 睇mv嗰時就已經好想要一個 , 真係有

杯墊嚟

coaster黎

得返幾百蚊可以買到乜

應該話
唔識點買...

同求

見到藝琳公主ig話會開團

07 08有啲想買

屌 ...好撚靚

Same

點先買到

好可愛

sor 搭錯線

人歌開始～～

1位後補

Gfriend VS 情夏 VS MC The Max

集氣

等陣打算著memoria件hoodie去
唔知會唔會撞衫呢

好多人

白色

已經到左?

係呀

我著黑色

出場 ...今日全黑好正

冇數據。。。用緊seven wifi

籃球場嗰到等冇錯？

—週 all kill 粗卡

一位 all kill 粗卡

一位

一粗

恭喜Sunrise成為六台冠軍歌
一位all kill粗卡

一週一位粗卡

連登聚會

睇住個個攞完就走
又話換卡

毒撚怕醜啊

坐左係度啊 係高啲炸嘛

make us dream

唔好怕醜 主動d去換卡啦

有個18隻既係度等換

頭先見到好多大神

下面個個都大神 小薯係度換下卡算

熱烈恭賀Sunrise 成為一星期All Kill 一位歌王

我剛剛見到，個位係邊個巴打

娜娜琳巴打

港台2台播緊 you are not alone

女神情

情情表示：再嘈一踭打爆你

好想俾情批踭

岩岩睇wishnote話女友團平均身高167

巨人團

大韓嫙風

眼鏡智

係咪介紹女友

值得慶祝 又要開大食會

逢星期日17:00-18:00 大韓嫙風
通常頭半個鐘播排行榜ge歌
之後播特定主題ge歌

男神無嚟

點解唔見你

以為無人換卡 一早走咗

上面有位等換卡等左好耐

有冇人有張玫瑰花全圖睇下

Fingertip卡仲有無人要

cr mochi_yellow

20蚊一張咁抵
唔要

一位粗卡 推下眼鏡智仔先

我有要左張B仔嫁

坐左係度2個鐘係咁換

請專重下我

師兄8點鐘就病發

琳 琳

多謝大大同我換銀仔

小公主

上左位真係唔同D 肥世都有人幫佢打飛機

頭尾好正

中間唔正？

都正

你仲話冇針對我

原來仲有張嫁

limited edition?

係

55

求換銀 另外碟入面個相框有無人可以換
重複左兩個情

花都眼埋

想問21號個twitter blueroom有完整字幕版未?

相框係咪姐係普通版入面個pop up卡？

睇住小小先

團欺銀河part

係
爬完文先知佢叫pop up卡
第一次買韓專唔卜日

呢part同話自己似咩動物都睇左 係youtube

Stage Mix

隻碟出到嚟嘅歌係16bit？
點解有啲人會有24bit？

melon有得買 好似係

CD冇記錯好似得16bit？

Sunrise Stage Mix

透明無我B
相框中情琳智

相框係邊張?

我唔想再做人

碟入面仲有另一舊野 打開係咁
Btw我記錯唔係情 係豬

記得投票啊

Cr. WB0115

煩燥鬱悶嘅時候 要聽rain in the springtime 洗滌下心靈

星期一琳子

肥琳morning call一定醒

巴打我有你要嘅第一行個娜
正面背面如下 你睇睇有冇錯
另外tg左你

左下角情係我道

巴打
有無多丫

巴打你係咪得一張情

我都係差依張情

係咪應該再去爆碟

銀仔又唱新ost

好啦咁

B仔新代言 上次冇去radio就係去拍呢個廣告？

有得搭膊頭

Ignore左呢啲好冇

8bit 女友 Sunrise

唔睇企位都認唔晒啲人

睇髮型都係勉強可以分到

8bit 係咁架啦😂😂😂

想買個風鈴

又可以清倉底貨

頂佢

個random box......

居然有個咁神秘既random box
完全唔講係隨機咩野
好似好伏

俾機會你用35000貫3000嘅野

入面應該9成倉底貨 夠環保

如果有最開頭既kinho專/人形立牌
咁都值得抽下既
但係如果抽中長遮/啤牌……

我都想

直接買立牌算啦

你仲搵到全新咩
二手都唔易搵啦

福袋
留名睇人中伏

有嘅都唔會放啦

想問下除左princess yerin 之外仲有冇其他團 自己買好多野

係YES24 GLOBAL買左一部份, 但係冇得買隻杯

未開form😂我唔知點解好驚賣曬

我都想買

有二張，左下得—

可唔可以乞一張左下

未得閒睇， 運費一件貨計定一個 order 計 ?

一個order

賣晒仲好 慳返一筆

有陣時會咁樣唸😂

一言驚醒夢中人

買左11樣野22美金運費

搵人夾運費先

'GFRIEND’ with 'Sunrise', Encore Stage! (in Full) M COUNTDOWN 190124
0:59個度.........笑死

銀

銀呀～正呀喂

究竟代購好啲定自己買好啲
自己買佢點運

我都想問

反而想知韓國邊度會開賣...想去買

我係驚自己買會太煩 唔識搞

sunrise 係咪下個禮拜就唔打歌？有人知點解

到日本宣傳?

神仙B
尋日你換返嚟張B仔(限量版)
係有眨眼定無眨眼嗰張?

冇單眼 我宜加都差呢張

差單眼果張先岩

單眼B真係好難搵

有冇搵過IG?

搵過啦
唔見有

呢次encore版再次證明佢地係食CD既女友

大家嘅cd係冇白費到

我銀高音位個個都隊支咪過去
我銀好叻女
我豬果陣都係唔知做緊乜

我豬正常發揮緊

銀河高音讚

Yes
我都未見過咁撚得意既人

Cr. ARY_sinb98
好頂引佢個表情 不如我幫你開啦

佢要我開

今日掛熱係熱門追post 搞到唔記得留名

掛住

cindy大神

終於有啦

原來透明小卡係咁用

結論: somu好環保

又要驚又要咀

佢要留返初吻俾我
Sorry

有啲諗頭呢個

本身佢暗到乜都睇唔到
要白底先睇到

用chrome嘅畢地可以裝呢個extension
日日係咁開新分頁睇女友

最後銀仔咁高音原來係咁解

幾時推到530

唔係不嬲都有兩個版本嘅咩

情呢個千手觀音好睇過原版

6:00 銀仔食左一份

出面d 解釋就係話Sowon 食左一份 ...究竟個份邊個食左？

同埋今次cb 佢地都有講過 , Sowon 今次代比太陽 ... 咁係mv 又有咩呼應呢？

今次cindy 功課都做得唔錯，不過我覺得之前個解釋會比較合理d ...

我指呢個

啲theory就係好睇在佢係冇一個官方解釋
你鍾意點樣解釋佢都可以

智仔啊

東方巴咁早起身

星期二琳子

祝自己發個好夢

感覺自己就嚟夢到琳子

認真，梗係最為食嗰個食架啦
腿隊掛住銀仔，邊有心情食嘢?

又有d 道理wow

睇嚟大家精神病都好嚴重
我同緊肥琳食早餐
佢話你地班兒登仔好煩

巴打你未訓醒呀

肥琳叫醒我㗎
梗係瞓醒

enjoy

After school club幾時播？

播緊 成班痴左線

等重播出先 岩岩你ig見到TFTMN 2x 痴線

仙B嘅氣質係凡夫俗子睇唔到

係神仙B

cb未

點會睇唔到

GFRIEND Hobbies : Teasing Eunha

好快啦

thumbnail張銀好得意

扁嘴銀

琳~

琳

智啊

可愛三人組

偏心

淨番d銀等你po

以後銀仔交俾你po

點解今日the show連後補都冇

做咩跑黎跑去

痴線 豬一出黎果下未見到個樣就諗緊邊個咁鬼高

唔推po
開下po算

咁都唔明，比的機會友團初勝，女友心意

重要挾埋十七

新玩法 痴線

正wor
新嘗試

Between好快又1001

No show ,所以無

弱弱一問 , 今次係咪唔gb 就直接完架

應該未咁快住

Sorry ...原來聽日有Show Champion

係節目跳??

咁快出拿一位影片

都差唔多時間啦

Ching仲有冇位夾...好多野想買...

thx b5大大

代表已經gb

幾時會有全集睇?

兩首歌咁夾

琴晚搵左人夾買左喇， 買左廿幾件野 usd 29.6 運費， 除返開每件多 hkd 10

如果你有返咁上下量， 自己買都唔會好貴運費

情啊 好好休息啊要

比我都鐘意整鬼佢 銀啲反應真係好搞鬼

我情 我銀正到

ID都係虛名黎姐

求好心人幫我集齊一套銀仔

紅色卡換黃色卡

成班情黨變曬csl

正路啦

You are not alone

Best Stage Mix ever
1:55 銀仔

琳子呀

今朝發夢夢見同銀豬情搭同一架lift
好幸福

其實Somu 係咪同 The Show 同 Mcountdown 嘈左 ...好明顯唔加頭兩個片段 ...同埋呢兩日d 行程無左 ...

我無放大睇時以為邊個成只食完包m&m ,之後影底d ...完來係情情

我都想要呢包m&m

希望情早日康復

成熟琳

邊有病 唔好亂講